［肯戴口罩未］東鐵線班人仲唔戴口罩真係CLS

之前已經見人出過post

明明東鐡最撚多垃圾阿叔 支共人
咳呀打乞痴全部唔遮口

我而家擔心緊得個外科口罩夠唔夠
醒未呀港豬

如果係手足 我求你戴口罩
呢一刻又有人大大聲咳緊

戴口罩

同中共

鬥長命

帶咗啦

屌你真係有病果D反而唔會戴 咳之餘仲要聽到有痰 戴親都係驚有病 乜撚野社會黎

琴日搭巴士去cu，有個廢老冇口罩又唔掩口咁大大聲咳，屌佢老母

好反智真係 冇病其實係戴口罩嗰班人

有冇戴好口罩呀

有無睇新聞架
10幾廿人出院啦
根本無事 吹大咗啦
戴口罩咁侷你自己戴飽佢

啱呀 睇下邊個長命啲啦
我份人就比較保守 戴左保障自己
其他人健康我唔太care

地鐵又焗又多人 仲可以咁少人戴口罩 犀利大家抵抗力咁好

真藍絲唔會戴口罩
要相信黨

戴口罩呀屌你

吹到叫人戴口罩有負評

買到斷晒貨但係又唔見好多人戴，啲人買完去咗邊

咁你記得唔好戴，社區爆發都唔好戴，一戴就爛春袋

ok?

見個個買 自己又跟風買左先 然後又覺得太麻煩所以唔戴

痴撚線 自私到仆街 公司有條大陸妹仲係咁係到咳 口罩都唔好講 連用手都懶得掩 直接咳落個MOON到 屌佢老母

想攬炒，手足嚟架

就係買完幾廿箱慢慢用
搞到其他人買唔到
利申買唔到

所以我決定日日揸車返工

真 今朝一堆廢中係度咳 屌你老味

出院，可以係discharge against medical advice...
亦可以係開左d藥比佢出院食住先...
1. 你唔知佢係咪真係咁乖會跟住食
2. 就算食左，出得院都唔代表醫返好，你冇symptoms唔等於你個人己經冇病毒...

認真洗唔洗比幾個你？要一齊健康